卡樂B蕃薯味薯片一問。

想問下巴絲有冇食過卡樂B蕃薯味薯片。個包裝係粉紅色，有個農夫公仔。

唔知大家有冇見過？

我好想搵返黎食